我諗而家iphone用家輸得最慘真係一路諗住有se2果班

7仔32gb已經減到3千幾 一路等緊se2果班叫佢地情何堪

輸左乜野?

依家仲會出7 32都唔荒係咩正常人

4.7寸狗都唔屌